【引渡惡法】涉圍警總被控三罪「畫家」帶淚抵法庭

警方就上月本港連串的示威行動進行大搜捕，其中有「畫家」之稱的男子因涉包圍警總事件被拘控，今早由警車押送到東區裁判法院提堂。被告被控襲警、刑事毀壞及在公眾地方作出擾亂秩序的行為三罪，其中控罪指他向警務人員舉中指及呼籲他人給他雞蛋以擲向警員。

全文:

舉中指有咩問題?

舉中指係襲警定擾亂秩序

(綜合報道)(星島日報報道)佔旺「畫家」潘運瑭，涉嫌非禮一名中度智障女子，今早於九龍城裁判法院承認兩項非禮罪，被判入獄10個月。

案件中的受害人X是一名年約40歲的中度智障女子，與潘屬情侶關係，兩人於佔領旺角時結識。潘於去年10月31日，在旺角強吻及胸襲X。由於潘有案底，亦曾被監禁，故被裁判官判入獄10個月。

？？？

涉嫌舉中指？

「七黑」團結打倒白色恐怖

舉中指可以告乜？歧視？

雖然佢有小小問題 但我地係同路人 要支持佢

狗方又鳩落charge

舉中指可以點告得入?
依條罪如果入左好撚大獲

亞一其實係咪諗住鳩告人嚟激勵士氣